呻自己矮? 有增高手術。呻自己樣衰? 有整容手術。

儲到錢，可以接受瞓醫院等復原就冇問題
整容一兩個禮拜就得，增高半年至一年啦
解決辦法根本有晒，問題係你願唔願意投資時間金錢同埋忍受痛苦去改變自己
唔願意嘅唔駛再呻，接受自己矮、樣衰或者兩樣都齊嘅事實算啦
最多都係呻諗唔到辦法搵/慳呢筆錢啦

唔好為咗自己外表問題一日到黑喺度呻
搵辦法徹底解決

唔好諗咩違反自然定律，起碼好撚過一世唔撚敢出街

巴打講得好，等我一儲夠錢我就去做手術

d人成日話咩內在美緊要嗰d全部都係搵笨柒，當你係又樣衰又矮嘅時候你就知道有幾無助

邊有得增高呀 増完仲行唔行到

行唔到係因為冇按足醫生/物理治療師指示去做

呢樣自己諗過，你預咗要辭職
留定一年嘅醫療住院費用
就算係公墓猿都要小心

重刷更稱心

整容增高呢啲都算係幫到手嘅，但係要做完手術真係有返自信先有用
係一種賭博